速龍落敗 勇士贏回一場！

聽日會跟呢個劇本？

勇士！！！！